無聊既巴絲 入黎唱番幾句

拋豬引肉先

那誰

無人

好聽

PUSH 連登冇人唱歌?